【渣打女職員幫警察老公查案，盜用香港市民私隱，件事而家有咩進展？】

渣打唔係想不了了之下話？

有藍絲上司攬 點會有事

gg

不了了之

渣打 不了了之

點解無銀行/電訊業職員出賣3萬黑警資料幫市民查案?

呢個要推

推 渣打想唔想裝修？

推,有冇巴打做渣打知依家咩情況

or 問下渣打幾時有個合理答覆俾香港人

Push

推上國際啦

send 去總公司質詢

第一句就威脅好黑社會口吻
係咪覺得自己好型

無進展

無可疑

佢前幾日講左話會跟進啦
依刻罪名至多係無update status 啫
咁都要兇人 惡到呢

唔係早幾日既事咩? 好似銀行查緊, 無咁快有結果吧?

唔係不了了之, 係如果好似你咁講, 今日就調查完有結果, 講我都唔信, haha

有冇人寫緊信投訴

請渣打炒左佢，並登報聲明唔會再用呢個人

炒佢就算？咁便宜佢？
要佢坐監係最低消費

有冇巴打寫左信去Europe data protection law 個面？

仲好開心做緊 branch head

推